用美國主流媒體既觀點去證實Dominion冇問題，根本係錯

用美國主流媒體既觀點去證實Dominion冇問題，根本係錯

關鍵評論網本身背後財團大老係「華盛頓郵報」，

特朗普早已下令"封殺"華盛頓郵報採訪其競選，
用「華盛頓郵報」既觀點去證實Dominion冇問題，
而完全無視特朗普團隊提出的證據，目的係去維護連登契媽同佢老公有份公司既Dominion。

你以為連登契媽係善男信女？侵一輸就屈人地精神病

你對 連登契媽 有多了解？
人地做大生意，匪錢多多都有
如冇侵出手，香港真係唔知要犧牲幾多人。
中共認可反對派「泛民」既國際線咪就係同一些如連登契媽之流，
人地同連登契媽先有計傾，如果1月20號拜燈真係上台，香港民主呢台戲配合美國可以繼續做落去，根本就唔需要人質外交，下一屆立法會必能夠守住關鍵一票。
消息指所有因初選被捕人士暫不檢控 全部獲釋！

佩洛西 逼令彭斯:因Trump精神出問題需立即啟動代替總統一職

美國而家還有言論自由咩？如冇言論自由之下人民真係可以公平去選自已既領導咩？

24小時後，蘋果公司威脅要禁止Parler

Twitter永久ban咗特朗普

Reddit移除r/DonaldTrump

Mark Zuckerberg:無限期禁侵侵用IG FB

你對 連登契媽 有多了解？
人地做大生意，匪錢多多都有
如冇侵出手，香港真係唔知要犧牲幾多人。
中共認可反對派「泛民」既國際線咪就係同一些如連登契媽之流，
人地同連登契媽先有計傾，如果1月20號拜燈真係上台，香港民主呢台戲配合美國可以繼續做落去，根本就唔需要人質外交，下一屆立法會必能夠守住關鍵一票。

消息指所有因初選被捕人士暫不檢控 全部獲釋！

一search就出好多voting machine有問題嘅片
只係過咗幾年就阿叻化

推